[正經]有冇人想知自己個樣大概咩分數

男男女女都得 小妹自問都閱唔少人 主要會評你個樣 你想可以評埋衣著..
相最緊要唔好執過..唔好加特效 正正常常就得 最好就正面啦
37面呀 高炒呀 嗰啲都得 但難評少少 同埋可能唔準..

信我就email我啦 hkgoldenloktung@gmail.com

我一定唔會POST你哋啲相出去.. 我POST出去都冇著數啦 大家講個信字啦.. 唔信我都冇辦法
主要係想幫下巴打絲打們了解吓自己個樣大概咩分數..
講明先..啲評語可能會唔啱聽.. 淨係想聽啱聽說話嘅麻煩去返IG

大家唔使怕羞

你幾分先

68分

臭雞

樂瞳用真名上連登
想sd不過好多都影得唔似我

樣ok啦，但化妝同角度都會影響嫁喎
係靚女就自信D,比你証件相出黎

樂瞳都唔認得

唔認得，我係面盲聲控黎

FXXXXX巴打
多謝你信我先 個女仔係咪你女朋友呀

評個男仔先,就噉睇身形幾好呀
你應該會幾啱著啲斯文少少嘅風格
shirt衫呀 冷衫呀都可以試多啲

5官就唔算話好靚 但係呢 我覺得男仔嚟講 鼻好緊要
你個鼻生得一般般 所以搞到整體差少少
頭方面可以GEL少少 GEL少少其實已經差好遠
不過唔好剪undercut呀 比比鳥個啲 你個風格唔太啱
少少噉GEL起佢已經OK 同埋你應該係中學生
如果畢業之後再剪返一個好睇少少既款啦
男仔我畀 45分 你笑起上嚟再好睇少少

女仔方面 睇落比較肥..雙眼皮但隻眼好冇神同比較細
俾人嘅感覺係目光呆滯.. 個鼻都生得一般般
牙都生得唔算整齊 所以唔笑會比較好
髮型都唔太啱佢.. 整體而家我畀38分
執一執 帶返CON 轉返啱髮型 行日本妹路線
最緊要減返少少肥 就算包包面都唔好咁跨張啦
肯改應該會好好多 加油

好少留意藝人

咁我幾多分

ixxxx巴打

又多謝你肯信我先 不過希望你唔係畀假圖我啦

衣著其他冇咩好講 因為你已經揀啱自己嘅風格
你噉樣著我睇上去覺得好舒服 好斯文 不過其實你噉嘅身形應該著太部份衫都好好睇..

五官方面: 整體都好靚 五官深邃 輪廓分明 雙眼皮 眉靚 鼻生得好睇
鼻生得夠高又夠直.. 淨係鼻樑生得好..香港已經唔多人
唯一有少少缺點嘅係個嘴唇算厚 不過男仔嚟講其實冇咩問題..
所以整體嚟講你絕對算靚仔 如果你email所講嘅身型都係真
其實你好有條件做Model..
我畀85啦 冇咩好批評

7xxxxx絲打

多謝你信我 但你張相黑到噉 點評法

沖完涼返嚟繼續

做乜唔評？

你認自己係狗咪評囉

唔係我黎

垃圾一件

BeXXXXXXXXXX5巴打

多謝你來信

原諒我直接 你之前真係好睇好多... 唔明點解你要...

之前我覺得你五官幾標緻呀
換個角度講幾眉清目秀 皮膚幾好
不過少少挑剔 鼻生得唔夠高同粒痣個位置...
我畀69分 算幾高了...

而家就... 我直頭認唔出你...
可能你覺得好睇啦 不過我唔識欣賞 Sorry...

95

唔該絲打